#mobile app 

#authentification with laravel passport
-login
-register
-logout

#api get graph : /machines/idMachine/stats
#api get les machines : /machines
#api get chaq machine : /machines/2

#home contient les infos about digitaladvisor+images
#categories:list of categorie avec nbr des machines
#statistics:qlq statistics general
#setting : langue  fr/ang + mode light /dark
